<resources>
    <string name="app_name">NightOfTheNerds</string>

    <string name="route_top_text">Choose your route!</string>
    <string name="stand_top_text">Pick the next stand!</string>
    <string name="badge_received"> &lt; you achieved a new badge &gt; </string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="nav_check_in_check_out">Check in check out</string>
    <string name="nav_badges">Badges</string>
    <string name="nav_stands">Stands</string>
    <string name="nav_battle">Battle</string>
    <string name="nav_pathfinder">Pathfinder</string>
    <string name="title_activity_navigation">NavigationActivity</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="title_activity_badge">BadgeActivity</string>
    <string name="section_format">Hello World from section: %1$d</string>
    <string name="FragmentRoute">Here are your Route Badges!</string>
    <string name="FragmentOther">Here is a list with all your Badges!</string>

    <!-- Society Route Strings -->
    <string name="info_preciousplastic">
        Precious Plastic TU/e is een groep van vijf studenten die
        willen leren mooie ideeën werkelijkheid te maken. Met het uiteindelijke resultaat stimuleren
        zij andere studenten hetzelfde te doen door een extra werkplaats aan te bieden.
        In de plastic recycle werkplaats worden workshops gegeven om anderen leren te werken
        met plastic en de machines. Twee middagen in de week is de werkplaats open.
    </string>
    <string name="info_emotionwisperer">
        Geen informatie over deze stand beschikbaar.
    </string>
    <string name="info_futurefood">
        Neem een kijkje in de toekomst met Future Food Formula.
        Je kruipt in de huid van een hightech boer die gepersonaliseerde groente ontwerpt.
        Groeiomstandigheden zoals water, de hoeveelheid kleur en licht en pH-waarde bepalen
        de smaak, kleur, grootte en voedingswaarde van groenten.
    </string>
    <string name="info_foodgame">Hoe ziet de toekomst van ons eten eruit? Wat ligt er op je bord
        en hoe komt eten eigenlijk bij je thuis? Om deze vragen te beantwoorden is de Foodgame
        bedacht en ontwikkeld. In de Foodgame worden drie toekomstscenario’s van
        voedselsituaties spelenderwijs aan je uitgelegd en weet je na het spelen welk
        toekomstscenario het beste bij jou past.
    </string>

    <!-- Additional Route Strings -->
    <string name="info_kunnenweditmaken">
        SETUP heeft een Limonade-apparaat gemaakt dat je laat zien
        wat data-discriminatie betekent. Je krijgt een glaasje limonade door de cijfers van
        jouw postcode in te voeren. Het limonade-apparaat bepaalt op basis van de ‘status score’ van
        jouw postcode of je een lekker of een slap glaasje limonade krijgt.
        Hoe lager je wijk scoort volgens de database van de machine, hoe smaaklozer je limonade wordt.
        Hoe scoort jouw wijk en hoe krijg je jouw persoonlijke glaasje geserveerd?
    </string>
    <string name="info_meubelAR">
        Hoe staat dat bureau of die lamp in jouw kamer? De nieuwe IKEA app
        Place toont producten die je in de winkel kunt kopen in het camerabeeld van je iPhone.
        Het is een van de eerste apps die gebruikmaakt van Apples nieuwe AR Kit-systeem voor
        augmented reality. Handig om te gebruiken voordat je iets gaat kopen!
    </string>
    <string name="info_refubyshment">
        Geef beschadigde gepensioneerde Furby’s uit 1998 een nieuw leven,
        zodat ze kunnen genieten van een welverdiend pensioen in het Furby bejaardenhuis.
        Edwin Dertien leert je in (doorlopende) workshop hoe je met techniek en elektronica
        (met onder andere Intel GALILEO boards) de Furby’s weer laat communiceren.
    </string>
    <string name="info_gamesUXlab">
        In de vijf units van het Fontys Game-Lab test je samen met
        de makers de nieuwste games, apps en controllers, en laten we zien wat het met je doet.
        We testen met camera’s, computers, mobiele telefoons en
        de allernieuwste technieken van bijvoorbeeld gezichtsherkenning en eyetracking.
    </string>

    <!-- Creative Route Strings -->
    <string name="info_dansenanimatie">
        Stijn Goossens van AKV St Joost combineert passie voor dans
        en animatie. Hoe doet hij dat? Stijn danst hiervoor in een motion capture pak.
        Tijdens het dansen bedenkt hij de 3D animaties die hij later gaat toevoegen.
        Dit vormt de basis voor de uiteindelijke animaties.
    </string>
    <string name="info_virtuelemode">
        Zodra de AR bril een betaalbaar massaproduct en
        iedereen een AR bril kan dragen, gaat er een wereld ontstaan waarin virtuele en fysieke
        elementen zijn gemixt. Virtuele elementen horen dan gewoon bij de werkelijkheid.
        Een ontwerp kan dan ook alleen in AR bestaan. Wat zou dat voor ons als consument en
        bijvoorbeeld voor de mode-industrie betekenen?
    </string>
    <string name="info_heybracelet">
        Holding your loved ones is one of the most intimate ways of
        expressing affection. With increasing globalisation, distance can sometimes make this
        impossible. This led House of Haptics and VanBerlo to co-design the Hey bracelet,
        a wearable device that Connects lovers the world over.
    </string>
    <string name="info_smellofdata">
        Smell of Data is een ludiek waarschuwingsmechanisme waarmee je
        datalekken leert herkennen en aanpakken. Daardoor word je meer bewust van het gevaar van
        datalekken. Datalekken en identiteitsfraude zijn een groeiend probleem. Smell of Data maakt
        datalekken ‘tastbaar’ door er een geur aan te verbinden. Er is een nieuwe geur ontwikkeld
        die wordt afgegeven zodra persoonlijke data worden gelekt.
    </string>

    <!-- Tech Route Strings -->
    <string name="info_racebolideURE">
        In URE werken 70 getalenteerde studenten in een multidisciplinair team samen.
        Doel is om elk studiejaar een elektrische racebolide te ontwerpen, bouwen en testen en,
        natuurlijk, deelnemen aan de grootste internationale ontwerpcompetitie voor technische studenten.
    </string>
    <string name="info_cybersecuirity">Hacks zijn de laatste tijd een grote bedreiging.
        Niet alleen bedrijven maar ook voor jou als persoon. Ben jij bewust van de risico’s op
        een openbaar netwerk, zoals bij McDonalds of de in de trein bij NS.
        Kevin, Daphne, Kheir en Brice van Fontys leggen je van alles uit over deze specialisatie van
        Fontys!
    </string>
    <string name="info_robotpi">Het robotica Team π is in 2016 opgericht door enthousiaste en
        gemotiveerde Mechatronic studenten van Hogeschool Fontys, Eindhoven. Zij hebben
        robot Primus ontwikkeld. Primus doet mee met de internationale wedstrijden van de
        FIRST Robotics Competition (FRC).\n
        \n
        Kom kennismaken met prinses Estelle! Estelle is een eenarmige robot die saai werk overneemt
        van mensen. Estelle is de ‘collega’ van drie software testers bij Here in Eindhoven.
    </string>
    <string name="info_exoskelet">Project MARCH is een eigen stichting dat als doel heeft om
        jaarlijks een exoskelet te ontwerpen en te bouwen voor dwarslaesiepatiënten. Het exoskelet
        wordt gebouwd door studenten van de Technische Universiteit Delft.
    </string>

    <string name="QrscanButton">Scan</string>

    <string name="TextPlaceHolder">Place text</string>
    <string name="TimerButton">Scan</string>
</resources>
